死老野贏到哥sir，抽十個手足派花生將公仔

贏撚到咩垃圾廠
利申：反鏝曼迷

死熱狗
留名

死熱狗想要獎品

抽me

留名支持

Lm

lm

何仔大量啦

佢sponsor

樓豬一定派唔到

true

想要熱狗仔

熱犬confirmed

熱狗？不了

反鏝曼迷
我地同市光榮

我唔係熱狗

Yes

抽我

贏到我插枝一字批入龜頭呀

大家貢熟，贏輸都送俾你

ok走數正仆街